{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014277?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 아바타호텔"
    },
    "text": "光州広域市光山区双岩洞に位置する先端アバターホテルは、お客様に快適な環境を提供するために常に努力しています。客室の入室基準はご確認ください。追加人数や寝具類の追加は、現場で追加料金をお支払いください。 客室はチェックイン時に割り当てられ、イメージと異なる場合があります。繁忙期や特定日、祝日は料金が変動する場合がございます。入室時には身分証明書を確認し、未成年者は入室できず、キャンセルや返金もできません。身分証明書を必ずご持参ください。弊社は広い駐車場を完備しており、広々とした客室をご用意しております。周辺には多くの飲食店街も形成されています。インターネットと全客室にPCが完備されており、Wi-Fiもご利用いただけます。客室では映画をPCとテレビを接続して視聴することができ、Netflixも無料で視聴することができます。常にお客様の立場に立って考え、努力いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "先端アバターホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "先端アバターホテルは光州広域市光山区双岩洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "先端アバターホテルはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "先端アバターホテルはお客様に快適な環境を提供するために常に努力しています。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準は何ですか？",
            "answer": "客室の入室基準については、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数や寝具類の追加は可能ですか？",
            "answer": "追加人数や寝具類の追加は可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられますが、イメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "繁忙期や特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "先端アバターホテルには広い駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には多くの飲食店街が形成されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットやPCの利用はできますか？",
            "answer": "先端アバターホテルではインターネットと全客室にPCが完備されており、Wi-Fiもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "映画やNetflixの視聴はできますか？",
            "answer": "先端アバターホテルの客室ではPCとテレビを接続して映画を視聴することができ、Netflixも無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "先端アバターホテルはお客様の立場に立って考えていますか？",
            "answer": "はい、先端アバターホテルでは常にお客様の立場に立って考え、努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 454
    }
}